黃蜂呢種垃圾動物對世界有咩用

係咪應該消滅佢地

人類呢種垃圾動物對世界有咩用

係咪應該消滅佢地？

睇錯左係黃之鋒

無人類邊個發明地球

黃蜂好有用, 如果佢地滅左種, 世界生態會大變, 甚至毀滅

講你就講啦，大自然會點樣失衡？
有用果隻叫蜜蜂喎

就算係害蟲都仍然有存在價值
盡量減少害蟲一定無人反對
但係全數消滅先會惹來爭論
首先消滅晒黃蜂 生物多樣性會減一
當人類仲未研究透徹黃蜂呢種生物
完全消滅佢哋有可能為將來科技進步留下一個瓶頸位
其次大自然有以黃蜂為食物既生物
例如蜘蛛 螳螂
黃蜂也在進食食蛛蜂 狼蛛 瓢蟲等
抑制它們過份繁殖
沒有它們不會馬上令食物鏈失衡
只會慢慢的食物鏈瓦解
當問題來的時候就已經沒有辦法善後了

wasp 有可能食害蟲 避免害蟲過分繁殖 維持生態平衡
好似麻雀毛澤東以為無用 發起打害蟲運動
結果令到害蟲過分繁殖 食莊稼 後來知衰被逼停止

根本無野食到黃蜂

你應該去驗腦

唔殺都絕種 起碼都要野外滅絕啦

滅種既人為過程會死多幾多種生物？

有針對性戰法嘅 例如改鳩佢啲基因再野放

世界之大
你呢句野連生物學家都唔敢講啦

根無野有效控制到囉 起碼暫時無法現有野食到成體中華大黃蜂

熊貓好似仲廢

曱甴 蚊

睇錯黃之峰

自生自滅囉
嘢都懶得扑

會吸血既蚊先係世界上最冇用既存在

你地根本唔明黃蜂有幾恐怖

要講用處 蚊仲冇用
而且對人類威脅更大

作為被捕食生物
蚊好撚重要喎